一對情侶身高差20cm

利申: 女高過男 20cm

前幾日佢同我表白 我同佢係apps識
但仲未見過面
同佢淨係互fol ig fb 同一直傾whatsapp

但係我應承咗佢 其實佢對我幾好 只不過係最萌身高差

未見過

自己接受到咪得 不過出街實俾人望

小朋友x大姐姐

電車男x愛瑪仕

講個實際身高啦

樓主米8米9高？
否則哩一代嘅男仔好少可會矮女仔咁多

出左街先再講啦

李亞男都係咁

我就係擔心呢樣

米78阿 個男仔米6

琴日見到個我米八，個女仔仲高我半個頭，香港人黎，之後個男仔矮佢2個頭，我係後面望係好搞笑，亦都覺得個男仔好慘，因為個個都會討論

米6

遲啲慘既一定係個男仔，你問下佢頂唔頂得順先啦

我男朋友都矮我10cm
我170
不過大家都ok就無咩所謂

我同我女朋友差成30cm咪都係咁過
利申：186cm

屌原來女高過男 自吞中吞1打

女朋友153

利申：188

屌得閪黎 咪打唔到車輪囉

我仲諗緊你女朋友成216cm

可以唔洗曲身就做到邊屌邊奶lin

如果男女一樣高，你地又點睇？

咁咪次次屌都只可以對住兩粒lin囉

絲打自己點諗

最柒身高差就有份

點解可以咁高

我接受唔到 (望落)細粒過我都唔得
利申 同你差唔多高

平排甚至高少少都接受列既...
但差咁遠...
老實講 係女人都想做小鳥依人果個啦
不過如果真係愛既話 你自己接受到就ok啦
Btw 未見過就一齊 good luck

絲打178

如果女高男7cm接唔接受到

鍾意咪得

年齡差幾多先？

米78

同女朋友差20cm
利申:155

以前女朋友175，我著左鞋得161
宜家女友172
基本上我d ex大部分165以上

係著左鞋加鞋墊161

恭喜獲得一弟弟

假膠？

181 cm 男
我接受到女195 cm以下
利申A0

未出過街就表白又應承
旁人眼光理得佢咩，兩個人相處係兩個人既事
反而你諗下扑野/攬既時候會唔會好怪

利申：ex 矮我30cm ,拖手時極唔就手，攬既時候永遠聞唔到佢陣味，長期呼吸新鮮空氣

話自己矮無錢賺

唔靚仔加窮

屌你 依家係個男仔揀唔揀你。唔到你揀

女高過男行街果時翹手好過拖

幾個ex都高過我

鍚得黎又只可以屌肚臍

同女朋友差173cm

咩app識先

你條精蟲，未出世就上連登，放開個女仔，死返入子宮啦

對唔住囉

愛情係二人之事，只要大家開心，其他人眼光唔使理會，謹祝幸福

未見過面就係埋一齊 ?
唔會覺得好冇基礎咩

係街見過最大差距唔只20cm...因為自己都係矮仔，所以條仔矮過我我會好覺...目測仔150左右，條女180大山婆

真係用拖著條仔出街嚟形容 ，不過都係兩個人嘅事，男嘅唔自卑女嘅唔介意就得...近幾年真係見多左女高過仔...

女朋友150

利申我185

我180，可以接受2米以上，應該話所有身高

利申 ： A0

留名

180都A0
你要求一定好高

23歲181 cm A0
求出pool

你唔配有真愛

一對情侶長短差3cm

未見過又點樣對你好

講真差20cm都敢溝敢表白係好大勇氣同好愛先會敢做

比我屌好過啦

利申 47歲 185cm 20cm

但講真 未見過 ... 你連對方真人係點都唔知 佢口中嘅愛唔會覺得兒戲咗啲咩? 佢愛樓主 定愛電話裡面個樓主? 抑或習慣每日有個人陪佢傾計?

懷疑樓主係gay

我識既女仔越高越唔介意身高，反而d矮妹就十有九都搵高既柒頭
如果條女有feel就溝到架啦，無feel就算有180都無用
所以都無話溝唔溝

我都試過咁，其實未見過反而要求無咁高添
你預左對方可能唔係想像中咁好
無太大期望反而有驚喜
sorry1999但要試過先明

我就係試過太多次
搞到唔想再上網識另一半
呢啲通常都唔維持得耐
當嗰份新鮮感過咗之後
我仲記得上次係hurt得幾深

男180，女155
又點睇

同我一樣喎